{
  "Modern, collaborative CRM platform built to be fully customizable and real-time.": "现代化的、协作的 CRM 平台可以完全自定义和实时操作。",
  "\nTo use Attio, you need to generate an Access Token:\n1. Login to your Attio account at https://app.attio.com.\n2. From the dropdown beside your workspace name, click Workspace settings.\n3. Click the Developers tab.\n4. Click on the \"New Access Token\" button.\n5. Set the appropriate Scopes for the integration.\n6. Copy the generated Access Token.\n": "\nTo use Attio, you need to generate an Access Token:\n1. Login to your Attio account at https://app.attio.com.\n2. From the dropdown beside your workspace name, click Workspace settings.\n3. Click the Developers tab.\n4. Click on the \"New Access Token\" button.\n5. Set the appropriate Scopes for the integration.\n6. Copy the generated Access Token.\n",
  "Create Record": "创建记录",
  "Update Record": "更新记录",
  "Find Record": "查找记录",
  "Create List Entry": "创建列表项",
  "Update List Entry": "更新列表项",
  "Find List Entry": "查找列表项",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new record such as peron,company or deal.": "创建新记录，如peron、公司或交易。",
  "Update an existing record with new attribute values.": "使用新属性值更新现有记录。",
  "Search for records in Attio using filters and return matching results.": "使用 Attio 过滤器搜索记录并返回匹配结果。",
  "Add a record to a specified list.": "将记录添加到指定列表中。",
  "Update the attributes of an existing entry in a list.": "更新列表中现有条目的属性。",
  "Search for entries in a specific list in Attio using filters and return matching results.": "使用 Attio 过滤器搜索特定列表中的条目并返回匹配的结果。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Object": "对象",
  "Object Attributes": "对象属性",
  "Record ID": "记录 ID",
  "List": "列表",
  "Parent Object": "父对象",
  "Parent Record ID": "父记录 ID",
  "List Attributes": "列出属性",
  "Entry ID": "条目 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The unique identifier of the record to update.": "要更新记录的唯一标识符。",
  "The unique identifier of the entry to update.": "要更新的条目的唯一标识符。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "Record Created": "记录已创建",
  "Record Updated": "记录已更新",
  "List Entry Created": "创建列表项",
  "List Entry Updated": "列表条目已更新",
  "Triggers when a new record such as person,company or deal is created.": "创建个人、公司或交易等新记录时触发事件。",
  "Triggers when an existing record is updated (people, companies, deals, etc.).": "当现有记录更新时触发(人员、公司、交易等)。",
  "Triggers when a new entry is added.": "添加新条目时触发。",
  "Triggers when an existing entry is updated.": "当已有条目更新时触发."
}